點解616遊行宣傳咁差....

氣氛完全比唔上69，冇人講，冇圖片俾人share, 點搞呀

無人係連登貼圖洗post姐
會唔會其實大家都知道6.16要出所以無點貼?

新聞都唔多覺有講

我都覺
611 612都有張打橫poster叫人上街
616有冇

有冇人整呀 民陣又唔講下

大家都係自己ig fb放圖宣傳下！

Ig fb見到全部差唔多年紀fd都會出
69無出既都出
利申 69去唔到 612去左 616一定去

擺紅隧口？定響CCTVB 賣廣告？

Air drop la各位

唔差喎，個個frd都話去

好似話未有不反對通知書

今晚出街貼呀！

[返送中] 放工時間了, 懇請大家千祈唔好用Air Drop四圍傳長輩圖

推

班犬無批 所以基本上無乜宣傳

見到有個男仔喺地鐵站派傳單叫人616上街
多謝你

佢地唔做我地做

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中宣傳懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

其實612都咁樣， 仲有良心就出嚟啦， 依家呢件事同616仲要啲咩宣傳

吹行雞，真係要全家總動員

有冇一個係有哂1617
我想拎去廣傳